大陸系甘叫人屯糧食

老母收到大陸親戚電話叫買米

系你老母

我個人覺得係要既 因為個個國家恐慌性入貨 未必夠足夠糧食黎香港 順帶一提買麵唔會生谷牛

唔使下下提人老母既，我只系想探討下大陸放尼d 消息有乜意思

屋企有買媽咪麵嫁，我都識貨

叉燒 配媽咪麵

又系又甘又尼
屌你老母而家連登咩事？變左5p?

糧荒了~

大陸人叫人屯糧
即係冇事啦
相信政府 yeah